如果拜登當選 依家你面前有2個選擇...

有2條女話願意同你結婚生仔
年齡一樣
家底一樣

第1個係北歐肥妹 體重120kg
結咗即刻去北歐有大屋有花園

第二個係正常香港公屋妹 樣靚身材正
但預咗只能成世留喺香港住公屋

大家會點選擇？

肥可以減
歐盟護照就得一次

去北歐拎居留再分身家番黎帶埋港女去

港女

同大選有咩關係

第一唔洗諗啦屌

聽講北歐係共產最成功嘅地方（唔係獨裁個隻）大家人工差唔多 物價上漲唔會太高 工時唔算太長戴返個頭盔 鳩嗡

留名睇有食家話唔要大屋花園都要食肥妹

香港公屋妹